[有相]大批港豬藍絲排隊食大喜屋

肯定全部都係藍絲/港豬

FYI
咪撚再食大喜屋集團旗下放題！

藍色經濟圈又贏

呢d要批鬥啦，鬥到佢驚
屌你老母呀，食中資紅店

原來呢間係藍

不過都無食好耐，對上一次好似成年幾前

點解咁多人?有PROMOTION?

N年前慶生放題

要鬥藍

呢期見佢減價，好多港豬去食

半價...........

港豬多.

三年前食過，宜家先知係藍

推